[{"question": "https://www.zhihu.com/question/44343060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44343060/answer/471461604", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5230\u5e95\u7edd\u671b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u80fd\u8ba9\u4ed6\u60f3\u8981\u53bb\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283998522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283998522/answer/472274565", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4ea4\u5f80\u4e2d\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21010508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21010508/answer/458631786", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u7684\u6700\u5212\u7b97\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473475425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286358984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286358984/answer/454981450", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5fc3\u7406\u7d20\u8d28\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/456487772", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48035491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48035491/answer/466482685", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6691\u5047\u671f\u95f4\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276895121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276895121/answer/464708282", "content": "\n\u5341\u516d\u5c81\u5973\u751f\u76ae\u80a4\u592a\u5dee\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/459994174", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35672975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35672975/answer/473570981", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/459559575", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289455270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289455270/answer/468863369", "content": "\n\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ff9\u6216\u91c7\u8bbf\u66b4\u9732\u4e86\u4ed6\u6bb5\u5b50\u624b\u7684\u9690\u85cf\u5c5e\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473482332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473340421", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/473325770", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20097263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20097263/answer/62032828", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ec3\u597d\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289478103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289478103/answer/472973712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\u5728\u7535\u5f71\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u91cc\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/472619529", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473112920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473082690", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/471661688", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279287076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279287076/answer/473005544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u75f4\u8ff7\u4e8e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/466819630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24766671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24766671/answer/472486593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d44\u4e2d\u7b60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267395910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267395910/answer/394344102", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u597d\u591a\u540c\u5b66\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u8fdb\u5165\u4e86\u4e16\u754c\u9876\u5c16\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63308277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63308277/answer/472604381", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u9000\u5f79\u540e\u5f88\u5bb9\u6613\u53d1\u798f\u5417\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u9000\u5f79\u540e\u8fd8\u80fd\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289876243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289876243/answer/471488129", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/472484290", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25849152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25849152/answer/472169237", "content": "\n\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u4e71\u505c\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38664529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38664529/answer/471978096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u201c\u72d7\u4e2d\u54c8\u58eb\u5947 \u56fd\u4e2d\u571f\u8033\u5176\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288657135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288657135/answer/471825777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u764c\u75c7\u5f80\u5f80\u4e00\u53d1\u73b0\u5c31\u662f\u665a\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/468068965", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/388432934", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288801205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288801205/answer/463687888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u9ad8\u8003\u7b54\u9898\u5361\u7591\u88ab\u6389\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280747049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280747049/answer/456891988", "content": "\n\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u7ed9\u4e0e\u674e\u671d\u5b97\u5ba4\u4ee5\u4f18\u539a\u5f85\u9047\uff0c\u4f46\u662f\u5173\u4e1c\u519b\u5efa\u7acb\u4f2a\u6ee1\u6d32\u56fd\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u6ea5\u4eea\u548c\u6ee1\u6e05\u9057\u8001\u7684\u5f85\u9047\u6781\u4e3a\u4f4e\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/440984785", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286666074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286666074/answer/460400838", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6c99\u6d77\u300b\u548c\u300a\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u300b\u300a\u8001\u4e5d\u95e8\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/460779112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286960829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286960829/answer/460757569", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u7eff\u76ae\u8f66\u5e94\u8be5\u9000\u51fa\u5386\u53f2\u821e\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287558039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287558039/answer/455867329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300a\u513f\u5b50\u60f3\u5728\u676d\u5dde\u4e70\u5957\u623f \u5988\u5988\u5199\u4e86\u4e00\u5c01\u4fe1\u62d2\u7edd\u4e86\u4ed6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/445328474", "content": "\n\u674e\u8881\u6770\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/450172326", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20055211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20055211/answer/452968835", "content": "\n\u9e21\u8089\u600e\u4e48\u505a\u624d\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/443625856", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/447242332", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/446255388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19595489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19595489/answer/435933124", "content": "\n\u9999\u6e2f\u7535\u5f71\u6ca1\u843d\u4e86\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/421319126", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/417782076", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23708808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23708808/answer/444059119", "content": "\n\u725b\u6392\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u51e0\u5206\u719f\uff1f\u53ea\u6709\u5947\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/405451069", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21387264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21387264/answer/422323594", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u7b97\u6cd5\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u7684\u8868\u793a\u6cd5O(n\u00b2)\u3001O(n)\u3001O(1)\u3001O(nlogn)\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44343060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44343060/answer/371648959", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5230\u5e95\u7edd\u671b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u80fd\u8ba9\u4ed6\u60f3\u8981\u53bb\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290765640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290765640/answer/472500701", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u4eba\u4f53\u9a8c\u4e0d\u5230\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/417059554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264956816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264956816/answer/351844155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6027\u522b\u9650\u5236\u4e86\u6211\u7684\u60f3\u8c61\u529b\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57107909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57107909/answer/417775274", "content": "\n\u6211\u662f\u7537\u540c\u6027\u604b\uff0c\u5982\u679c\u7ed3\u5a5a\uff0c\u5bf9\u59bb\u5b50\u597d\uff0c\u4e0d\u51fa\u53bb\u627e\u7537\u4eba\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/473023254", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/473217285", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29994987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29994987/answer/473342526", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u4e2a\u4eba\u5b55\u671f\u53ca\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c\u3001\u6545\u4e8b\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57498678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57498678/answer/467765917", "content": "\n\u88c5\u4fee\u662f\u9ad8\u7ea7\u7070\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38664529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38664529/answer/472727203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u201c\u72d7\u4e2d\u54c8\u58eb\u5947 \u56fd\u4e2d\u571f\u8033\u5176\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473030161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473003521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29326842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29326842/answer/468489741", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u90fd\u4e0d\u62db\u5927\u9f84\u7801\u519c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/467155247", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/471718347", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/471186572", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/466702036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277520001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277520001/answer/465924716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u51fa\u53d7\u8bbf\u8005\u7d20\u8d28\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30150181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30150181/answer/468417877", "content": "\n\u88ab\u4f20\u9500\u6d17\u8111\u662f\u600e\u6837\u7684\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273404947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273404947/answer/404670198", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8981\u6c42\u5148\u6000\u5b55\u540e\u7ed3\u5a5a\u7684\u7537\u6027\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/472241024", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u768490\u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/402363077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/375496852", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287421003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287421003/answer/456548630", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u864e\u8eaf\u4e00\u9707\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/454157505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061748/answer/393845376", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u96c4\u5b89\u6253\u62fc\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e30\u5e74\u524d\u53bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24543726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24543726/answer/383757872", "content": "\n\u7537\u6027\u662f\u5426\u4f1a\u5728\u610f\u5973\u53cb\u7684\u5bb6\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264619647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264619647/answer/382075207", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u66fe\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u5f88\u6050\u6016\u6216\u8005\u5389\u5bb3\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/415059847", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/426831029", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/173611909", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b200\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28973822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28973822/answer/429482011", "content": "\n\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u4e00\u5929\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/422710852", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/425489197", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67482276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67482276/answer/416380225", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u7684\u201c\u533b\u95f9\u201d\u53c8\u6765\u770b\u75c5\uff0c\u600e\u4e48\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473014469", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/468270977", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285871141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285871141/answer/459483993", "content": "\n\u672c\u79d1\u6e05\u5317\u7684\u5b66\u751f\u5728\u672c\u79d1\u54c8\u8036\u666e\u7684\u5b66\u751f\u9762\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u81ea\u5351\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/446724016", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290765640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290765640/answer/472478332", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u4eba\u4f53\u9a8c\u4e0d\u5230\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63506940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63506940/answer/468007539", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b63\u5236\u7247\u5434\u8c28\u8a00\u8042\u8fdc\u79e6\u5c9a\u4e3b\u6f14\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27433419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27433419/answer/454069067", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8981\u542f\u52a8\u571f\u8c46\u4e3b\u7cae\u5316\u6218\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/472833493", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/472667209", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287224919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287224919/answer/455765219", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u8bf4\u5531\u5708\u7684\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebadiss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24766671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24766671/answer/432735642", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d44\u4e2d\u7b60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/472980934", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290962565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290962565/answer/473183183", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 LPL \u590f\u5b63\u8d5b 8 \u6708 19 \u65e5 IG 2:0 VG\uff1f\u738b\u601d\u806a\u7684\u804c\u4e1a\u9996\u79c0\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}]